南九州(鹿兒島/宮崎/指宿/屋久島)行程求意見

行程 (非自駕) 8日7夜
Day 1: 坐HKA 4點到鹿兒島機場 -> 鹿兒島中央check in -> 屋台村 [住鹿兒島]
Day 2: 櫻島 -> 仙嚴園 -> 天文館附近行/食 [住鹿兒島]
Day 3: 指宿砂浴 -> ?? [住鹿兒島]
Day 4: 宮崎 - 青島(青島神社+鬼之洗衣板) 日南(鵜戶神宮) [住宮崎]
Day 5: 高千穗峽 -> ?? [住宮崎]
Day 6: 屋久島 [住屋久島]
Day 7: 屋久島 [住屋久島]
Day 8: 早船返鹿兒島 ->唔知做咩?? -> 下午5點機返香港

食方面 追哂所有Post
奄美雞飯
黑毛豬 (熊襲鍋 / 華蓮)
宮崎牛 (APAS アパス / 大淀河畔 みやちく)
雞刺身
白熊冰
高千穗 流水麵
迴轉壽司Mekkemon
屋久島 - 飛魚料理+鹿刺身

仲有無野係必食/推介

有問題想問下
DAY 3 指宿除左砂浴 仲有咩玩 上網揾好似得長崎鼻/龍宮神社 唔係咁吸引
DAY 4 青島+日南 會唔會去唔哂 分D去DAY 5? 同埋DAY 5去完高千穗峽 仲有咩地方去?
DAY 1/8 空左出黎既時間 有咩地方行
另一方面 宮崎牛 我朋友budget唔多 可能得5百到 咁 APAS アパス 定 大淀河畔 みやちく 會合適d
仲有 黑毛豬 熊襲鍋 定 華蓮 會好食d 我上網睇 後者好似個樣靚d

高千穗峽個人覺得名大於實
特別係你搭車去
地點遠
唔多野睇
最重要係好多好多香港人
不斷聽到廣東話
成個打卡景點咁
睇得一陣就要走

仲有就係
你前一日係高千穗峽
搭車的話過一日
番到鹿兒島都應該冇咩可能趕到尾班船去到屋久島

高千穗峽唔近宮崎, 你一來一回要5-6個鐘車

去指宿果日可以去埋唐船峽/西大山

同埋最重要提你係最後一日先係屋久島搭船返鹿兒島再上機, 小心奶野

我同fd都想去高千穗峽玩果架船
另外高千穗峽果日 我完左會住係宮崎
第2日由宮崎坐返車去鹿兒島 坐快船 我見尾班船係15:00 應該趕到?

高千穗峽遠 但都想去一去
如果我尾2果日 尾班船 4點返鹿兒島 咁樣會唔會安全d?

指宿砂浴去遠d果間，砂浴加温泉，温泉個景認真無敵
長崎鼻其實都值得去，relax下，景又正
但d巴士疏到喊出黎，要plan定坐邊班車
西大山就真係睇定時間表，分分鐘上左去等幾粒鐘先落到黎

山川砂むし温泉）‧砂湯里 依間
我上網睇 10個9個都去 果間砂樂會館
西大山上網睇班次好疏 同埋得塊牌 可能唔去了

無揸車唔好去高千穗
來回好浪費時間

大淀上次食$700一個
佢最平個set都唔貴可以一試
但要book左枱先

係呢間呀，砂樂會館近車站，但呢間我覺得好正雖然我冇去過砂樂會館

我plan過
去西大山如果唔落左車既話
幾乎無可能去埋下面果個溫泉
所以我諗住都係落一落影張相就上番車直去開聞
同埋巴打有無諗住坐特色列車
我諗住坐晒玉手箱，海幸山幸同隼人之風佢

咁多人都建議唔好去 我同朋友再諗諗先
但唔去就空左一日出黎 要再諗去邊好

上網睇2間都好正咁
好過我去神戶食牛 之前去神戶食 無甜品同餐前 仲要成千蚊一位

再上網睇下d遊記比較下先

會呀 買jr pass 坐哂特色車

你宮崎預鬆少少時間好過啦

岩岩睇宮崎去高千既巴士得星期六日有 仲要一日得一班 時間唔夾 要放棄了

華蓮好普通, 而且少少貴, 你考慮下食唔食好

宮崎牛間間都正, 但大淀河畔一定比APAS好好多

好

高千穗峽未去都聞到陣伏味
山長水遠去到打個卡

唔去了

改一改左行程

Day 1: 坐HKA 4點到鹿兒島機場 -> 鹿兒島中央check in -> 屋台村 [住鹿兒島]
Day 2: 櫻島 -> 仙嚴園 -> 天文館附近行/食 [住鹿兒島]
Day 3: 指宿 - (長崎鼻/開聞岳/龍宮神社) [住鹿兒島]
Day 4: 霧島 - (神話之里公園+丸尾瀑布+霧島神宮) [住鹿兒島]
Day 5: 宮崎 - 青島(青島神社+鬼之洗衣板) 日南(鵜戶神宮) [住宮崎]
Day 6: 早船去屋久島 [住屋久島]
Day 7: 尾班船返鹿兒島 [住鹿兒島]
Day 8: 唔知做咩?? -> 下午5點機返香港

屋久島咁短時間諗住行哂繩文衫同太鼓岩？
仲未預有機會落雨
霧島留返尾二日住，直接搭去機場又近啲